嘉偉黑店

上個月同女扑完野覺得唔對路，急急腳想搵間野check check

上網見呢間嘉偉男士健康中心幾抵又聽過下名，一試就中伏。

本身話醫生診費$680，去到就講$680-1000不等
果陣唔識野又無其他揀，頂硬上。

過程5分鐘傾完，醫生講的野同網上的資料無分別然後係咁說我買佢地的全方位化驗package，又大我好多病唔醫生睇唔出要靠化驗，就係咁無多$2500

完左之後開藥先離譜，打支針$600，抗生素$600，埋單差唔多$4500小弟淆底又唔識野中招，係到分享等大家小心